{"@attributes":{"podcastName":"podcast-name-dragesdegaragem"},"title":"Drag\u00f5es de Garagem","link":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/","description":{},"lastBuildDate":"Tue, 09 Aug 2022 00:58:45 +0000","language":"pt-BR","managingEditor":"contato@dragoesdegaragem.com (Drag\u00f5es de Garagem)","copyright":"Drag\u00f5es de Garagem","image":{"title":"Drag\u00f5es de Garagem","url":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/itunes.jpg","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com"},"item":[{"title":"Cuidado em sa\u00fade para popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua \u2013 Drag\u00f5es de Garagem 248","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/cuidado-em-saude-para-populacao-em-situacao-de-rua-dragoes-de-garagem-248\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/cuidado-em-saude-para-populacao-em-situacao-de-rua-dragoes-de-garagem-248\/#respond","pubDate":"Tue, 09 Aug 2022 03:01:41 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6500","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_248_saude_rua.mp3","length":"69115159","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Eugenia \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #247","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/eugenia-dragoes-de-garagem-247\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/eugenia-dragoes-de-garagem-247\/#respond","pubDate":"Tue, 26 Jul 2022 03:01:13 +0000","category":[{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6494","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_247_eugenia.mp3","length":"114958394","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Masculinidades \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #246","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/masculinidades-dragoes-de-garagem-246\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/masculinidades-dragoes-de-garagem-246\/#respond","pubDate":"Tue, 12 Jul 2022 03:04:28 +0000","category":[{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6482","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_246_masculinidades.mp3","length":"96892661","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Enxaqueca \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #245","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/enxaqueca-dragoes-de-garagem-245\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/enxaqueca-dragoes-de-garagem-245\/#respond","pubDate":"Tue, 28 Jun 2022 03:00:56 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6477","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_245_enxaqueca.mp3","length":"87893908","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Var\u00edola de Macacos \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #244","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variola-de-macacos-dragoes-de-garagem-244\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/variola-de-macacos-dragoes-de-garagem-244\/#respond","pubDate":"Tue, 14 Jun 2022 03:01:20 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6472","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_244_monkeypox.mp3","length":"67599043","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Psicometria \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #243","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/psicometria-dragoes-de-garagem-243\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/psicometria-dragoes-de-garagem-243\/#respond","pubDate":"Tue, 31 May 2022 11:17:12 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6465","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_243_psicometria.mp3","length":"73247094","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Cimento e Concreto \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #242","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/cimento-e-concreto-dragoes-de-garagem-242\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/cimento-e-concreto-dragoes-de-garagem-242\/#respond","pubDate":"Tue, 17 May 2022 03:02:26 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6455","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_242_concreto_cimento.mp3","length":"86897205","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Formei e Agora? Mestrado \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #241","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/formei-e-agora-mestrado-dragoes-de-garagem-241\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/formei-e-agora-mestrado-dragoes-de-garagem-241\/#respond","pubDate":"Tue, 03 May 2022 03:03:34 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6448","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_241_mestrado.mp3","length":"75175455","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Luto \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #240","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/luto-dragoes-de-garagem-240\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/luto-dragoes-de-garagem-240\/#respond","pubDate":"Tue, 19 Apr 2022 13:28:09 +0000","category":[{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6443","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_240_luto.mp3","length":"82312684","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Privacidade, seguran\u00e7a e dados gen\u00e9ticos \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #239","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/privacidade-seguranca-e-dados-geneticos-dragoes-de-garagem-239\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/privacidade-seguranca-e-dados-geneticos-dragoes-de-garagem-239\/#respond","pubDate":"Tue, 05 Apr 2022 03:01:07 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6435","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_240_genera_dados.mp3","length":"67953669","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Bancas da garagem: Marina e as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #238","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-marina-e-as-mudancas-climaticas-dragoes-de-garagem-238\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-marina-e-as-mudancas-climaticas-dragoes-de-garagem-238\/#respond","pubDate":"Tue, 22 Mar 2022 03:01:32 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6429","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_238_banca_marina.mp3","length":"64772047","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"G\u00eanero e Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #237","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/genero-e-mudancas-climaticas-dragoes-de-garagem-237\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/genero-e-mudancas-climaticas-dragoes-de-garagem-237\/#respond","pubDate":"Tue, 15 Mar 2022 03:01:10 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6423","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_237_genero_mudancas_climaticas.mp3","length":"55285493","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Mulheres na Ci\u00eancia #5 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #236","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/mulheres-na-ciencia-5-dragoes-de-garagem-236\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/dragoes-de-garagem\/mulheres-na-ciencia-5-dragoes-de-garagem-236\/#respond","pubDate":"Tue, 08 Mar 2022 03:01:05 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6419","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_238_mulheres_na_ciencia_5.mp3","length":"69605492","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Bancas da garagem: Tup\u00e1 e Tobias \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #235","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-tupa-e-tobias-dragoes-de-garagem-235\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-tupa-e-tobias-dragoes-de-garagem-235\/#respond","pubDate":"Tue, 01 Mar 2022 03:01:13 +0000","category":[{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6412","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_235_tupaetobias.mp3","length":"78614547","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"IPCC \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #234","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ipcc-dragoes-de-garagem-234\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ipcc-dragoes-de-garagem-234\/#respond","pubDate":"Tue, 22 Feb 2022 03:44:12 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6407","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_234_ipcc.mp3","length":"73241392","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Ec\u00f3tonos \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #233","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ecotonos-dragoes-de-garagem-233\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ecotonos-dragoes-de-garagem-233\/#respond","pubDate":"Tue, 08 Feb 2022 03:08:54 +0000","category":[{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6400","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_233_ecotonos.mp3","length":"75850451","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Hist\u00f3rias de Campo 2 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #232","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historias-de-campo-2-dragoes-de-garagem-232\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historias-de-campo-2-dragoes-de-garagem-232\/#respond","pubDate":"Tue, 25 Jan 2022 03:02:34 +0000","category":[{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6388","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_232_historias_de_campo_2.mp3","length":"90426583","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"DdG recomenda 5: m\u00eddias 2022 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #231","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ddg-recomenda-5-midias-2022-dragoes-de-garagem-231\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/ddg-recomenda-5-midias-2022-dragoes-de-garagem-231\/#respond","pubDate":"Tue, 11 Jan 2022 03:01:33 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6376","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_231_ddg_recomenda.mp3","length":"80293258","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Retrospectiva 2021 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem 230","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/retrospectiva-2021-dragoes-de-garagem-230\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/retrospectiva-2021-dragoes-de-garagem-230\/#respond","pubDate":"Tue, 28 Dec 2021 03:01:39 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6367","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_230_retrospectiva2021.mp3","length":"80670331","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Telesc\u00f3pios Espaciais \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #229","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/telescopios-espaciais-dragoes-de-garagem-229\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/telescopios-espaciais-dragoes-de-garagem-229\/#respond","pubDate":"Wed, 15 Dec 2021 12:37:26 +0000","category":[{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6359","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_229_telescopios_espaciais.mp3","length":"86349797","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Adiando o lan\u00e7amento!","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/adiando-o-lancamento\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/adiando-o-lancamento\/#respond","pubDate":"Tue, 14 Dec 2021 03:10:01 +0000","category":{},"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6355","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/spot_agoravai.mp3","length":"893959","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Bancas da Garagem: Andr\u00e9 e a seguran\u00e7a \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #228","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-andre-e-a-seguranca-dragoes-de-garagem-228\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/bancas-da-garagem-andre-e-a-seguranca-dragoes-de-garagem-228\/#respond","pubDate":"Tue, 30 Nov 2021 03:01:12 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6347","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_228_banca_andreeaseguranca.mp3","length":"80083630","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"C\u00e9sio-137 \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #227","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/cesio-137-dragoes-de-garagem-227\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/cesio-137-dragoes-de-garagem-227\/#respond","pubDate":"Tue, 16 Nov 2021 03:12:29 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6340","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_227_cesio.mp3","length":"63887950","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Apresenta\u00e7\u00e3o, tempo e clima \u2013 Tortinha de Clim\u00e3o #0","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/apresentacao-tempo-e-clima-tortinha-de-climao-0\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/apresentacao-tempo-e-clima-tortinha-de-climao-0\/#respond","pubDate":"Tue, 09 Nov 2021 03:02:40 +0000","category":[{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6330","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/TdC_000_apresentacaotempoeclima.mp3","length":"16262649","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Gram\u00edneas \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #226","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/gramineas-dragoes-de-garagem-226\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/gramineas-dragoes-de-garagem-226\/#respond","pubDate":"Tue, 02 Nov 2021 03:06:18 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6325","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_226_gramineas.mp3","length":"64878800","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Teste Gen\u00e9tico \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #225","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/teste-genetico-dragoes-de-garagem-225\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/teste-genetico-dragoes-de-garagem-225\/#respond","pubDate":"Mon, 18 Oct 2021 03:00:03 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6308","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_225_testes_geneticos_genera_v2.mp3","length":"66305114","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"LGPD \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #224","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/lgpd-dragoes-de-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/lgpd-dragoes-de-garagem\/#respond","pubDate":"Tue, 05 Oct 2021 03:42:46 +0000","category":[{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6296","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_224_lgpd.mp3","length":"80565250","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Hist\u00f3ria da Gen\u00e9tica \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #223","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historia-da-genetica-dragoes-de-garagem-223\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/historia-da-genetica-dragoes-de-garagem-223\/#respond","pubDate":"Tue, 21 Sep 2021 03:07:51 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6290","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_223_historia_genetica.mp3","length":"123825852","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"Testes de Covid \u2013 P\u00edlulas da Garagem","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/testes-de-covid-pilulas-de-garagem\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/testes-de-covid-pilulas-de-garagem\/#respond","pubDate":"Mon, 13 Sep 2021 03:14:46 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6284","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"https:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/ddg_pilulas_018_testes.mp3","length":"29315238","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}},{"title":"100 anos de Paulo Freire \u2013 Drag\u00f5es de Garagem #222","link":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/100-anos-de-paulo-freire-dragoes-de-garagem-222\/","comments":"https:\/\/dragoesdegaragem.com\/podcast\/100-anos-de-paulo-freire-dragoes-de-garagem-222\/#respond","pubDate":"Tue, 07 Sep 2021 03:36:22 +0000","category":[{},{},{},{},{},{},{},{},{},{}],"guid":"http:\/\/dragoesdegaragem.com\/?p=6273","description":{},"enclosure":{"@attributes":{"url":"http:\/\/media.blubrry.com\/dragoesdegaragem\/arquivos.dragoesdegaragem.com\/dragoesdegaragem_222_paulofreire.mp3","length":"81036801","type":"audio\/mpeg"}},"itunes":{"image":{}}}]}